以色列特工在伊朗擊殺阿蓋達二號人物

Mossad又做到野

有幾多連登仔戒唔到TVB 譯名「阿你蓋達」

22年後先殺到....

其中8年邊個做總統先